Marvel主題遊樂設施 宣萱飾演神盾局科技館工程師

香港迪士尼樂園最新Marvel主題遊樂設施「蟻俠與黃蜂女：擊戰特攻！」將於3月28日舉行揭幕儀式！

「蟻俠」Paul Rudd、Marvel Studios 主席 Kevin Feige 同《蟻俠》及《蟻俠2: 黃蜂女現身》導演Peyton Reed 都會親身嚟到香港，同設施中原創嘅全新Marvel角色—神盾局科技館總工程師林樂詩Leslie（由宣萱飾演）一齊擔任主禮嘉賓

喺全新遊樂設施入面，賓客將同蟻俠及黃蜂女一齊響應鐵甲奇俠嘅號召，抵禦邪惡勢力Hydra喺香港發動嘅襲擊，擊敗Arnim Zola同佢嘅機械蟲大軍

留名睇佢比敵人綁架

見到你句「留名睇俾人綁架」笑咗

搵佢做明日戰記劉嘉玲個角色順眼好多

想去問吓 kevin feige
做乜揾個木頭 c9 做 captain marvel
有無特別原因

估唔到第一個會係佢

希望上氣會有更多香港演員

笑撚死 之後antman 去救番佢

Shield起CA2已經瓦解左，明顯佢而家比人綁架緊

好有以前red alert feel

俾thanos碌紫鳩屌死

宣萱真係好sharp,上鏡就麻麻